[日經]一句講曬 鳴門定佐助勁啲?

鳴門
佐助

雷切千鳥玩左咁耐悶唔悶 仲以為好撚幽默咁

冇人g持佐助

天手力陰死鳴門

鋼手大奶奶

陽之力鳴門>中年佐助>中年鳴門

正解

佐助有輪迴眼, 識地爆天星, 天手力, 萬象天引, 神羅天征, 單體黎講可能勁過鳴人
可惜鳴門識仙人mode係咁吸大自然既查克拉, 所以佐助要行埋一邊了

就好撚似蟻多嬲死象咁

點解佐助戰後仲有輪迴眼 但係鳴門好似乜都冇 ？

明明有 睇清楚D

打桃式既應該係六道MODE喎

除左本身聾
唔係邊個夠嘴遁大師打

最後鳴佐大戰 鳴門早醒過佐助
生命力，恢復能力一定勁過佐助好多！
最後大戰係咪可以計鳴門贏？

佐手只是輔助

鳴門 = 好好打嘅唐三藏
佐助 = 孫悟空

佩恩都俾佢嘴炮到自殺救人
你話邊個好打

大戰前 嗚人
大戰後 佐助

開到冇求道玉既六道mode

好似話要齊晒九隻尾獸嘅查克拉先開到
可能最後大戰果陣用盡左

有睇boruto動畫應該都知後期佐助>鳴人, 鳴人應該比大波田chur得太多

好想舔白眼. . .